掌控香港既唔係政府 係商人

咁邊啲商人係最大持份者呢?
如果佢地既產業受到破壞會點呢?
可能會企硬反撲你
又可能會退讓
另外提醒返大家 誠哥外號係甲由王